[極重要］黃色經濟

預計香港年尾經濟會差
會有人開始失業
不過，香港一直以來事實生左cancer
個cancer就係自由行同埋過份依賴中共經濟而被渣春袋
佢比商家搵快錢炒賣既機會

對抗cancer係痛苦既，但痛苦只係短暫
痛苦過後係光復成功既香港

手足開始製作藍黃食店攻略
我地唔只要10.10狂買黃店
係要每星期6，日都要，日日都要
仲要擴展都日常生活，唔剩只飲食，電話銀行交通所有野！
目的要淘汰藍店

黃色經濟取代中共操抵的經濟
我地要自己渣番自己個春袋

全民幫襯黃色經濟，撐起香港下半年
令黃色經濟成為bargining power

真正光復香港🇭🇰時代革命

自推

［國際文宣］你地唔係唔記得呢單嘢啊

支持黃色產業

tweet

推

呢個名....

黃色

支持黃色企業！

絕對係， 唔好批評我上曬腦，平時生活都要抗爭，敵方陣營一定唔去， 唔係點對得住死去嘅朋友

push

絕對唔係上腦
同樣要食飯點解唔用舊錢喺同路人身上

方向正確

同路人

我地一定要由細微地方滲透
黃色事業，黃色企業，黃色經濟
手足講得好！我地連起居生活都做唔到，點樣對得住死去既義士！！

Push

建立黃色經濟！！！
係建立！
建設

推！